點解而家文宣冇曬蓮花圖

好耐冇見過蓮花圖

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

自己整啦.....

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

因為啲藍絲廢佬已經免疫左
見過有廢老大大力撕左張蓮花圖落嚟
表示傷心

覺得可以繼續做

閃電勇武係唔洗代價架！
而且少人就成事，大家諗下一個廢老咁慢手腳都可以清晒連儂牆
對家打埋啲陰陰濕濕既招，我地都可以陰陰濕濕快閃一啲有價值既地方
十八區都有既時候 啲狗跑得去邊？ 2個人一個地方 36個人都夠

重點：非狗屋 五分鐘快閃 (五分鐘就走邊有人當場拉到? 快閃既定義本身就係咁)

一定要五分鐘內
唔可以多過十分鐘
唔係就會因人少，而極速被捉
而且勇武新手都可以做，面對防暴我地未必個個敢
但對住死物極速瘋狂輸出，門檻低好多！！

支持，可以對文宣谷講一講
佢地ＴＧ會聽

請
有url 自己整